東張西望頭先做乜鳩

啲女好好笑 放咗入去攞唔返出嚟 個主持仲想塞入去

學生妹

唔該巴打

條女好老

On9，四十路都當學生妹

大陸仔?
打碼?